遭割頸警長聲音受到永久損傷 無法跟孩子交流 望再返前線

一名香港警察在10月13日執勤期間被黑衣人用利刃割傷頸部。《南華早報》今天(8日)爆料指，這名受傷警員目前正在休假，至少需要進行6個月的語言治療，其聲音受到永久損傷。

遇襲警長43歲，隸屬東九龍警區衝鋒隊，人稱「祥哥」，右頸有約5厘米鎅傷，幸無傷及大動脈。據《南華早報》報道，他是一名有20年工作經驗的警長，於10月13日被派往處理一群黑衣人的刑事破壞案件，在港鐵觀塘站遭一名暴徒用刀襲擊，被割傷脖子，至今仍在休病假中。

報道稱，「祥哥」的右側頸部有5厘米深的傷口，靜脈和聲帶被切斷。他接受了手術，在醫院住了9天。另外，他的脖子上還有一塊五英寸的傷疤，報道指，他在警察總部接受採訪時臉部僵硬、聲音微弱，不時咳嗽。

報道又稱，目前「祥哥」的聲音已經受到永久性損傷，需要接受長期的語言障礙矯正治療(Speech Therapy)。具體而言是需要每2周見一次醫生，並接受至少6個月的治療。受傷使他無法與他的孩子們進行交流。至於他能否重返工作崗位，報道稱這仍有疑問。

此外，受傷的「祥哥」還在受訪表示，自己不是英雄，「幸運的是，受傷的是我而非我的同事。作為一名警長，我帶領隊伍投入戰鬥，我必須保證他們的安全。」「祥哥」還表示自己不願意坐寫字樓，如果可以選擇，他希望可以「重返前線」，向關心他的人表示感謝。

「祥哥」的報道在網上惹起熱議，不少網友在社交平台留言，為「祥哥」打氣「加油，阿sir」，並希望他能早日康復。

http://www.orangenews.hk/news/system/2019/11/08/010131164.shtml

党媒,完

叫佢收皮啦。

咁就係到扮慘？
比起手足受既還利息都唔夠啦死曱甴

受傷的「祥哥」還在受訪表示，自己不是英雄

sure，因為他是狗

吹 繼續吹

皮外傷會令到聲帶受損？冇撚嘢下

狗點講野
最多咪吠幾聲

夾硬到呢。

Orange news 拉

不如話界損左條氣管呼吸有困難仲好啦

scmp

橙新聞係中聯辦直接控制
拉

真係好撚慘喔屌你老母

橙新聞呢啲content farm
係得樓主呢類on9三毛會睇

無事扮有事
搵鬼信

811中眼義士呢？周同學呢？彥霖呢？

吹到聲帶受損
平時比總紙親應該筋都斷撚埋

周同學一去不返！警暴真的不應該在香港發生！

叫返個大陸仔出黎啦，唔洗扮喇

狗無咗隻手會唔會一樣

靜脈和聲帶被切斷
ON9 靜脈斷左 已經係浩園啦

好啊
少一個係前線打手足
3萬-1了
大家繼續

Block

who care

動脈都割唔到點割再裏面啲嘅聲帶呀
on9 po 拉

5厘米可以割到聲帶，睇嚟我要重讀anatomy
BTW,聲帶受損都唔夠人命重要呀?

周同學都無法跟父母交流了

比人毒啞左呀

咁都唔撚死

哦，關我撚事！！！

報應

0分重作

死咗先報喇

拉

d行文用字勁大陸

死撚咗先啦
屌你老母

垃圾資訊 拉

冇腦真係會信

好撚陰公快d吞槍自殺再投胎啦

好撚核突 死左佢啦黑警

咪推垃圾

周同學又點呀，好似話你班黑警喺度玩開香檳慶祝喎，你班黑警唔死都冇用

啞咗先好出聲啦

就算死都唔抵可憐

好撚慘呀屌你老母

收鳩皮啦賤種閪

全家落地獄啦黑警

汪汪汪汪汪汪汪汪

我地手足連命都無左
你收聲啦

咁都死唔撚去

今晚開香檳慶祝

正能量

點解死既唔係你地

藍絲 POPO 皮外傷永遠吹到屎眼咁大

黑人問號

仲有條命，仲想點？
我哋有手足死咗呀屌你老母

個傷口點睇都無五寸啦

都講得啱 曱甴狗字都唔識寫 吠唔出就交流唔到

唔知把聲似米奇老鼠定係曾志偉呢

呃下工傷病假又唔使上前線又有糧出

血債要血償
呢度 息都唔只啦

cls,仲以為睇緊大公報

想知點樣係唔傷到動脈嘅情況下同時割斷靜脈同聲帶

er er er sir

科大生直頭死埋啊屌你老母

拉

唔覺得有幾開心 如果係跟孩子共赴黃泉會開心啲

死撚左未？ 未撚死就收返把狗口

係就抵撚死

congrats

還返條命先

吹大d

有無醫生可以解釋下

何妖慘d，成世行唔到要坐輪椅

同膊頭係肺一樣道理

阿蛇你個野壞左

Jer jer都腔變心臟

地獄有位俾佢全家，到時慢慢交流

YES
一日未死都唔好出新聞

人地連命都冇咗 佢聲音算啲咩

咁咋。。

頂多咪把聲成個o靜坤咁

哦

未死就收皮啦

哦

即係未死得啦
長命百歲
繼續百病纏身

放水魔
毁容 要班垃圾生不如死以祭梓樂在天之靈

點解唔撚死

你把聲受撚左傷咋，幾多個人俾你地殺左無得見屋企人呀屌你老母殺人犯

是曱甴

無左把聲好慘？有無諗過永遠都見唔到個仔女嘅呀媽呀 黑警dllm

收皮啦屌

今時今日香港警察死全家都唔抵可憐

真係講大話去到一個痴撚線境界
以為人講乜就信，咁撚嚴重當日訓撚咗係到啦

多謝手足

咁死撚咗佢啦屌你老母

表面傷就傷到聲帶
大陸落黎既以為個個都識內功？

嘩屌你老味

鏟布

填命啊dllm

對小朋友成長有好大幫助喎，唔駛聽弱智仔汪汪汪啲仔女都仲有少少機會做返人

仲做到訪問，姐係冇事。

份糧包埋

番前線被割多次？

做得警犬

預左啦

5厘米深

出得黎行預咗要還啦

未死就咪撚報

抵

成績表出爐？

扮乜9

聲帶係氣管入面
斷聲帶但係唔斷氣管？

仲做到訪問，勁

好波 仲以為佢冇事

喔

咁佢下一代算有福 唔駛聽狗吠

佢有孩子？ 狗就狗啦

小鳳姐

收撚皮啦 屌你老母

唔駛返工有糧出......

下次玩埋另一邊

屌...以為咁開心
原來空歡喜一場

呢條神經其中一個branch(recurrent laryngeal nerve)去聲帶
如果兩邊神經都斷左會vocal coed palsy,有機會透唔到氣

人唔笑狗都吠

who?

含撚啦 係到扮嘢

係咪好似俾人深喉咁嘅聲呀 屌你老母

咁快學識用手語做訪問

佢當時仲可以大叫咪走...

想轉做文職都要搵藉口

FAKE NEWS

搵鬼信咩 on9

比蚊咬會唔會即刻死呀屌你老母

5厘米深的傷口
直播個陣仲可以捉翻個學生

無法跟孩子交流,但可以同記者交流
當仔女係乜野

屌你老母，佢死左先出新聞啦！黑警死全家！

未見屍唔好搏上報

可惜

如果個仔係黃既，應該心中萬分感激。以後耳根清靜

繼續吹.jpg

拉，唔睇紅媒

其實小學生都知聲帶係咩
不如又放張狗頸x ray出來話傷勢好嚴重啦屌

同手足比小事啦

Up乜鳩都得啦撚有人知佢邊個
作撚埋佢斷Jer都得啦On99

臉部僵硬、聲音微弱，不時咳嗽。

咁似我平時扮病嗰陣

希望係真

又話唔撚開名既？

要火化先出post喇，眾籌得3皮野，wfc班黑狗

以為啞左 好失望

orangenews 完

唔洗還？

交流唔到?

On9😂😂😂

報道稱，「祥哥」的右側頸部有5厘米深的傷口，靜脈和聲帶被切斷。他接受了手術，在醫院住了9天。另外，他的脖子上還有一塊五英寸的傷疤，報道指，他在警察總部接受採訪時臉部僵硬、聲音微弱，不時咳嗽

5 cm 深 * 5 inch 闊

條頸斷未

讓垃圾沉底

咁都死唔去

恭喜 祝佢冚家年年有今日

閱 who care

狗識吠得啦，講人話係你應該做架咩？

失聲?
唔識講廣東話呀

狗本身都唔識講嘢，識吠咪得

啱晒, 收嗲喇

收皮啦 理撚得佢死

未死就收爹啦

即係仲講到野

冇人想知

黨媒不如話死撚左

收皮啦白痴

死左就話啫。
無法跟孩子交流。但係做到訪問
大家冷處理啦
起8號先黎報呢單野

你班中共走狗死曱甴死不足惜呀
填返咗多條手足既命黎先講野啦
甴近平

個編劇係咪黎自tvb

講唔到野咪吠囉
叫你隻狗仔狗女學定動物傳心啦

唔怕啦，好快死全家

你地冇做錯到！

信佢一成都死啦，分分鐘而家唱緊k㖭呀

我地死左隻多人呀！我地就唔係人咩

吹大D啦；以後唔可以同狗乸交合㖭呀

完全冇生命危險
Full gear喺度扮弱者？
含撚啦

吹大d 再

𣎴如話就有喉嚨cancer

黨報完
香港其他新聞報都冇報過

此外，受傷的「祥哥」還在受訪表示，自己不是英雄

點先講得出口

無聊黨聞，拉

低死啦 最好絕子絕算

黑警快撚d死啊

繼續吹啊屌

吹大啲啦屌你老母

洗撚講嘢咩
人地個仔走埋
你條仆街仲諗住自己個仔

割頸前 汪汪汪
割頸後聲帶受損 汪汪汪
咪一撚樣

收皮啦

聲帶被切斷

WFC

咁佢知唔知好多香港人因為佢啲隊友永遠無法同家人擁抱

死曱甴學咩人講嘢
星期一 真罷三

有手足比人咬斷耳，劏肚，斬腳，燒背，仲要腦幹死亡，仲要超多單

5cm深既話都𠝹左條頸5分1啦
係唔係當人弱智

sorry 忘了按不推文

唔死咪偷笑囉，垃圾

可惜無死到

早唔報遲唔報，依家先報？！收皮喇党媒

拉

再拉 不推文呀

佢著住個套制服個no. 都唔屬於佢 又唔告襲警
肯撚定係冒警

吹啦 吹啦

你條聲帶生係頸邊?

乜撚野叫聲音永久受損？

你有冇讀過狗既anatomy先

單野佢有落口供

你下次再返前線就等收屍

點解唔死

乜聲帶喺側邊㗎咩

好假
不過如果係真嘅就抵撚死

唔好吹大啲，吹撚到變植物人吖笨！仆街死黑狗！！

咁咪好 唔會教壞仔女

冇啊，原來狗同人係唔同㗎！唔怪之得點解我到依家都唔識分左邊膊頭同心口係邊！

係咪傷咗 recurrent laryngeal nervess？

哦，係啊。你班仆街殺撚左幾多人啊！害撚死左幾多家庭啊！死黑警！

平時吠得太多傷聲帶

抵撚死

差少少

如果𠝹到vagus nerve 會有機會損割發聲 vagus nerve 有後腦經兩側頸落心口 負責心肺自主功能同聲帶肌肉控制

聲音微弱姐係出到聲啦

屯門曱甴所以開香檳慶祝？

玻璃做架咩

你講唔到嘢都起碼表達到啊！

仆你個臭街！
手足死咗永遠就無㗎啦

死咗先講啦

好大機會係 個傷口位置都近vagal branch

岩啦，唔洗講野，狗吠聲夠啦condom仔，人類語言唔適合你，你狗黎炸

死十萬個都未夠賠周同學一條命呀!!

怕咩啫，哩個世界仲有樣職業叫動物傳心師

5厘米深無可能未死

恭喜曬🎉
應該永久性聲沙

刺客們請解鎖天賦技能塗毒

妖!
佢係咪做完手術嘅時候發現聲帶生繭咋?
聲帶生繭都需要接受長期的語言障礙矯正治療
冇改善都要開刀切咗佢

能否重返工作崗位?
好多老師都聲帶生繭啦，咁係咪唔洗撈呀?

死撚左佢算啦

好慘
直接死咗佢好過

死不足惜

無法跟孩子交流
受訪另計

聲帶係前面, 割傷係後面!

不如話影響性能力啦垃圾!

作大啲啊 屌

都未死

取決於幾傷 宜家有study 都見到nerve regeneration係有可能 佢都算大命 如果𠝹中vagus 心臟跳動同一邊自主呼氣可以bye bye

聲帶受損咋，唔係講唔到野啊

傷成點又如何
我哋依邊已經死咗好多個

原來真係可以？

安樂死囉
咁撚辛苦
叫曱甴近平送佢一程

氹我開心

未死做咩拎出黎講？

如果兩邊complete vocal cord palsy會令到個聲帶打唔開，obstruct 左airway.
但唔係好常見，因為通常好少兩邊都斷晒
通常非創傷性原因係左邊為多

)35245-X/fulltext

有冇腦出血搞到心臟停頓呀？冇就收皮

唔死得就自殺唔好害人

冚家祥

但佢咁插一下仔邊可能兩邊都斷晒，另外我記得好似係𠝹到右邊，即係佢扮野啦

wfc?

斷一邊都會unilateral vocal cord palsy-> 聲沙

唔講永久cam得無咁多

失聲講咁撚多野？

扮乜柒吖
我哋就有幾個永久睇唔到嘢
永久傷殘，永久死亡喇

屌你老母

估唔到真係有醫生解答，多謝

仲講到野咪算佢好彩

我孤陋寡聞，從來未聽過橙

屌你切到聲帶？
不如吹大啲話閹撚埋啦

橙新聞

此po已完

咁我就放心了

黑警服從命令咋嘛洗撚要把聲

一睇就知假

去得現場就預咗啦 唔係咩黑警

抵啦

咁人地個仔呢？佢屋企人連同佢傾計既機會都無呀！
仆街警察

得啦冇人想知狗仲識唔識汪

人同曱甴不嬲都唔可以交流

作新聞都作好啲啦

吠唔到好慘

無法跟孩子交流?
周同學直頭無法再係塵世同人交流呀屌你老母

總算整傷一個

屌你老母聲帶受損有幾撚柒巴屎閉
人地冇左條命啊使唔使回魂返黎同你講啊屌你老母
少少野係度攞光環真係唔撚知醜字點寫

Recurrent laryngeal nerve 呀
識唔識嘢架你

No one care pull

叫佢吹埋自己癱咗仲好啦

好mean

啞就唔怕比人知自己唔識講廣東話

呢類孝感動天既小記式報導，你返大陸睇張張報紙每日都幾廿個呢種模式

係咪變左女人聲？

投入戰鬥？
抵鳩你死啦
你寫執勤都好啲

南華早報

皮外傷傷聲帶

根本割傷嗰個係大陸警! 上庭用xyz代替, 根本就唔係邊個大陸警 , 再加埋蘇惠德審, 搞掂!

周同學被跳樓，再也無辨法與家人及手足相見

邊個慘呀，屌你老母

還表示自己不願意坐寫字樓

唔識字點坐寫字樓

玻璃做都冇咁脆弱

一個永久殘廢咗嘅青年女仔，唔知幾多個盲咗，仲有啲冇晒消息仍然昏迷嘅青年，覺唔覺得你所謂嘅聲音受損係益撚咗你？更何況你再吹大啲啦不如，屌你老母臭系

太誇張
吹大咗啦毅進仔
拉

曱甴不嬲都唔識講野

皮外傷都咁嚴重？

都唔知係咪吹啦
死左都拍手掌啦何況未死

竟然割得啞

大陸新聞 可信性

無法跟孩子交流
咁返到前線點同佢d同事交流呀 on9

加油Sir, 好欣賞你有為港捐軀既決心，祝你早日求仁得仁

開香檳慶祝呀

仲未死得

咁又可以拎份人工做Hea位

如果係真嘅點解唔學手語? 寫紙仔都得㗎喎? 唔好話係你唔想理個仔?

屌

係先好講

因為大陸狗唔識廣東話，完。

岩數架啦,正如成個政府都無法跟香港孩子交流

死咗都唔抵可憐呀, 躝啦警賊.

5cm

無法交流但做到訪問

try this

姐係仲講到 ok 完

苦肉計？

俾你係度9 up益左你，你死到既話大家開香檳啦 ，黑警

公安黎

咪作野氹人開心啦屌

最好破傷風死啦

我好撚開心

狗駛撚聲帶咩 吠咪得囉

失聲咪仲好
收下口係上天比佢既眷顧

傷口有五厘米深？
五厘米深友左啦！
真係想請教，
點解個聲帶會條頸後？

血都冇滴就話聲帶永久受損

一開聲就蝗語

屌佢老尾
好慘呀講唔到嘢！
還返條命俾彥霖同梓樂！

死唔去咪算係咁囉

要問獸醫

聲帶受損個訪問 係未記者用寵物傳心術問出嚟

收皮啦屌你老母 打死左幾撚多個搞到人地屋企人都見唔到呀

未死,可惜
希望手足都無事

5cm 深死撚左啦下話？

黨媒又係度吹水
不過今次我真係希望你無吹水

仲想返証明你仲係狗仲係死賤種

屌你老母死全家

個仔唔撚理尻佢咋嘛

都係個句
死左先好報出黎

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

Recurrent laryngeal nerve有咁出咩
好似割得好淺

扮慘？

睇錯做佢無法跟孩子交配

未死就收皮
死左我買香賓

狗仔: 汪!
狗: 喵~
狗仔:

CLS 聲帶係頸側？

最好啞撚埋

假->扮嘢
真->狂賀

吠兩聲黎聽下先啦

我地嘅手足甚至失去生命...
永遠冇得同家人，朋友交流。

帶領隊伍投入戰鬥
香港人醒未？
仲有人覺得佢地會保護市民？

不如講我條頸遭割傷，恐永久不能勃起，還望男天使幫幫我家狗乸交配

咁慘呀?
俾佢個仔啲資料我哋
等我哋教佢是非黑白啦
睇吓佢點評價自己老豆?

感染死好嗎

黑警一定搵藍醫畜
份受傷報告有咁勁吹到咁勁
手足

唔係以為到一刻重有人信呀嘛

冇人想關心隻警犬點

仲在生

不願坐寫字樓 要番前線
姐係想繼續番出黎害人啦死黑警
死裡逃生都唔改過自新
死不足惜啦 天收佢啦屌

你還有黨啊

沙少少聲就永久損傷 有記者同fa女仔盲左添呀 無法同孩子交流？ 再大d? 人地無左眼同世界交流 賤格。

咪就係
快啲公開身份叫藍絲捐款俾佢啦

開香檳

唔係大陸武警黎架咩
點公開

聲帶喺表皮？警甴身體係咪異於常人？

唔準你咁講香港警察嚟架
政府話冇解放軍架
快啲公開身份俾藍絲捐錢

永久損傷咪唔使講廣東話囉

聲帶微弱即係仲識吠 同仔女溝通唔到可以考慮請寵物傳心師

南華早報真係藍到爆

祥你老母哥，
係咪同一個人丫？
定係搵個似樣嘅自己整返一刀，
換走左個大陸武警丫？

除咗恭喜之外...

躝啦，吹大啲
最好就真係講唔撚到野啊死黑警

死左先講

乜曱甴識叫嘅咩？
要叫嘅咩？

6個月學講廣東話再出庭?

WFC????

條頸5厘米深的傷口都未入浩園

死左佢算啦

唔係警員X咩
依家又有名既

假到痺

“無法跟孩子交流”

佢仔女係咪聾啞兼殘廢 眼神肢體動作溝通都唔得咩 再作大D呃藍師奶同情心

啞撚埋先好出聲啦仆你個街

驚咪唔好當差囉

中聯辦出新聞又幾識揀時間

班狗真係顛覆晒成個人類解剖學

名有個祥字都係on9

岩岩想留呢個

咁你死撚咗去 你個仔拜你個陣慢慢交流

唔讀書咪唔識寫字溝通囉

連登content farm

狗唔吠先乖

五厚米深嘅傷口

未死眾籌連兩萬三都無

信你至奇

如果係真的話，我開定香檳

屌我再講一百次
點解唔死撚左佢

咁請問點講到
「幸運的是，受傷的是我而非我的同事。作為一名警長，我帶領隊伍投入戰鬥，我必須保證他們的安全。」
呢啲bullshit? 真係神奇

陳百祥？

只係永遠講唔到野
比你香港黑警輪姦及殺害的婦女呢

根本就不成比例

死黑警小小野係到扮可憐
我地無撚左個手足啊

電帶都慳翻

3 cm 嘅傷可以無法開聲，咁點解釋之前被屈斷手腳，被射傷眼嘅手足

推！！！！！

咁on9嘅野都講得出
仲有藍絲信
真係好on9

希望除左佢有殘障之外，全家每一個成員都遇到green object造成既意外而終生殘障、失去自理能力，衰埋一堆，我會即刻擺幾圍慶祝加還神

留低獻世亦無不可

吹水

吹水屈人！恐怖分子、殺人犯！

So？ mon post 狗出街小心啲
天有眼，你個仔出街比狗車撞死

橙新聞係中聯辦直接控制啦！

嗯，聲帶傷損但接受到訪問

仲講到嘢接受到訪問，點撚樣同孩子交流唔到？自相矛盾自打咀巴

btw 恭喜哂

死左仲值得慶祝

浩園就有你份
殯葬有折

我唯一諗到佢意思係控制聲帶既神經線受損
但即使就算咁淺既傷口真係傷到一邊神經線
都無可能會講唔到野
最多聲沙小小/唱唔到高音
吹少陣啦

有動物傳心師

死得未?

On9，罷明割中大陸公安

問過何妖未呀 人地全身麻醉手術呀 厄工傷

想講都得啦
又想呃錢呀
判刑前殘廢
判刑後奇蹟

自作孽不可活

收皮啦死黑警，傷個少少就係到扮撚晒可憐無撚野呀？

唔好哄我開心啦

橙新聞，完

咁勁，插到入聲帶

可能聲帶生係皮膚表面

異種嚟 有無人研究下曱甴係咪咁嘅結構

國安緊係要時間學返好廣東話啦

真定假唔好氹我高興喎

咪上返前線囉 自己親又想賴人

你有仔女就唔好做陰質野啦…

示威者被打至死亡

我啲兄弟冇左條命窩

仲生勾勾 即係冇事啦

收皮啦屌你老味

廢po不推文

即係點 啞左?